以後一見到警察就同佢講 屌你老母!

加句

我撐你地呀